\renewcommand{\footfilename}{doc.tex (wyjscie.tex)}
\chapter{Przygotowanie danych wyjściowych}
	Po wykonaniu się algorytmu, \texttt{mapa} jest wypełniona identyfikatorami agentów w taki sposób, że dla agenta \texttt{k} wszystkie skrzyżowania na jego ścieżce (włącznie ze skrzyżowaniami początkowym i docelowym) są wypełnione liczbą \texttt{k}.\\
	Liczba kroków potrzebnych do przejścia ścieżki o długości \texttt{m}, to \texttt{m - 1}. Program znajduje \texttt{k} ścieżek (bo mamy dane \texttt{k} agentów) i wypełnia mapę \texttt{k * m} liczbami różnymi od \texttt{0}. Na wyjście programu składa się \texttt{k * (m - 1)} wierszy. Dlatego zliczając ilość liczb różnych od \texttt{0} na \texttt{mapie} (\texttt{0} reprezentuje nieodwiedzane skrzyżowanie) i odejmując od tego \texttt{k}, otrzymujemy liczbę wierszy rozwiązania - pierwszą daną wyjściową.\\
	
	Kolejne kroki ścieżek kolejnych agentów są odtwarzane poprzez przeszukiwanie \texttt{mapy} w następujący sposób:
		\begin{enumerate}
			\item Przejdź do skrzyżowania startowego aktualnego agenta \texttt{k}
			\item Jeżeli aktualne skrzyżowanie jest skrzyżowaniem końcowym aktualnego agenta, to zakończ
			\item Wypisz współrzędne aktualnego skrzyżowania
			\item Aktualne skrzyżowanie jest oznaczone liczbą \texttt{k} - zamień ją na \texttt{-k}, aby ponownie go nie odwiedzać
			\item Wybierz sąsiednie skrzyżowanie zawierające liczbę \texttt{k}, wybierając w takiej samej kolejności, w jakiej wybierane są skrzyżowania w metodzie brute force
			\item Wypisz kierunek do wybranego skrzyżowania
			\item Przejdź do wybranego skrzyżowania
			\item Przejdź do kroku \texttt{2}
		\end{enumerate}